當監警會失效 又無獨立委員會... 媒體就會係最好既監警機構

還我警察清白
支持一切片段 及相關人仕圖片上載
方便認人
方便事後鼓勵及表揚

認同
警你老母

推

支持警察陽光執法

所以咪咁多紅底報

但無法罰到佢地
根本管唔到

我見hugo wong 比人點曬相
日日比人嘉許

笑口狗應該俾人批鬥緊